[Citypop] 被遺忘的crazy for you by Marina Saito

歌手係さいとうまりな (Marina Saito)
佢個名無漢字，難搵到

入正題
成日都覺得呢差歌係被人忽略左
以首歌嘅風格根本可以同Plastic Love一較高下
就係紅唔起，好撚可惜呀！！！！！

淨係出左一隻Ablum就無聲無氣
可以聽下Preview

推 我近日都係咁聽依首歌

Youtube演算法